諗起個300幾個年輕義士 再睇下我身邊有班人形畜生

到而家仲可以無時無刻係wtsapp gp度傾d手機game
傾去邊旅行 幾時睇戲
一句都無提過遊行既事
無去遊行個堆 傾得越high
有去個d又隻口不提遊行 可能覺得講政治野會dead air
我share d連登link又比佢地藍tick無視

當然以上只係部分人 都有唔少朋友有出黎遊行
甚至留守到最後一刻
但呢班畜生我相信係唔少香港年輕人既寫照

佢地係公務員定中資？

咩都有
共同點：90後 政治冷感 ig達人
今朝一起身就見到有幾個人形豬係ig呃like
明明尋日連去都唔去

其實唔需要浪費力氣同佢哋講
佢哋唔會覺醒

唉

呢種都未算最畜生
更加畜生嘅直頭話成一百萬人收哂錢
再講拉哂上中國就啱 之類

咁都未係最on9
最on9係無去 又笑人出去無用 唔肯勇武

你係咪講緊達哥

辛亥革命救咗幾億人，他們不用做禿奴或扎腳，可惜大部分的後代在今天一樣認賊作父，國運如此。
祝福屬少數的民主戰士。

有人唔同你表態可能係唔熟
不過擺明藍絲果班就算吧啦 唔洗多講

有fd連點解遊行、香港發生緊咩事都唔知，我地講返個現況比佢知佢都唔想聽